DESCRIPTION
Нам предоставлен измененный датасет The Street View House Numbers (SVHN). В нём содержится 50 тысяч (train) + 25 тысяч (test) RGB изображений размера 32х32 c цифрами, вырезанными из реальных фотографий номеров домов.


DATA
Каждый из файлов — сериализованный с помощью pickle c 4-ой версией протокола (которая стала версией по умолчанию в Python 3.8 и старше) python-словарик.

Список файлов:

meta — метаданные датасета (например, названия классов)
data_train — данные для обучения, 50К объектов
data_test — данные для теста, 25К объектов, без правильных классов
Словарики с данными имеют следующие поля:

section — имя части данных (train/test)
labels — ground-truth классы, список из N чисел от 0 до 9
images — numpy-массив размером (N, 32, 32, 3) с изображениями
